歌手容祖兒當選十大傑青 寄語年輕人堅持、把握機會

國際青年商會香港總會今日（3日）公布第48屆「十大傑出青年選舉」結果，共有七人獲獎，包括歌手容祖兒，其職業界別為演藝、康體、文化及藝術。她自言最自豪的一件事為「樂觀面對任何關卡，堅持以積極、不言敗的精神去衝破，不計得失，一路向前」。她又寄語年青人自信、堅持、把握機會，未來可期。

今年的選舉主題為「相信，我可以」，獨立評審團包括旅發局主席彭耀佳、科大工商管理學院兼任教授及院長資深顧問陳家強、食物及衞生局前局長高永文、兒童教育家莫鳳儀及香港社會創投基金創辦人魏華星。

其餘6位得獎傑青，包括視障女高音兼中大音樂系首個視障畢業生蕭凱恩、港大醫學院兒童及青少年科學系臨床助理教授曹蘊怡、骨癌康復者吳家榮醫生、運動員歐鎧淳、曾吸毒及入住兒童院的中國香港棋院象棋教練周世傑、國際摺紙比賽上屢獲殊榮的陳柏熹。

青年（40歲）

祖兒好黃 叫手足堅持

支持祖祖

青，邊撚到青呀

更年期都到，屌你老母重青年

寄語年青人自信好共、堅持好共、把握機會好共，未來可期。

寄語年青人自信奶共、堅持奶共、把握機會奶共，未來可期。

呢啲獎都霸

點解十大但得七個

同荷蘭叻受勳一樣咁好笑

其主要目的是表揚在工作上有卓越表現，及對社會作出貢獻，年齡介乎21至40之間的香港青年，鼓勵青年積極參與社會服務，及激勵青年於個人事業及公眾服務方面銳意進取。

容嬸下年無得拎
見佢奶文匯奶得咁辛苦唯有敬下老

香港：60歲中年 40歲青年 0-40 成長期 同無得退休

把握春卷?
定高爾夫球?

就黎停經都叫青

冇認受性

林奠：全撚年青人反9我 得d弱智藍青頒唔落手 要搵d中年頂上

春卷代言人

春卷

數學既野你唔撚識架啦

佢係青年
咁我係一粒精蟲咋

不嬲上限都40歲 要問問主辦

把握上位機會？

我加了人民幣